Twitter 又刪著白宮醫生為川普總統簽發的診斷書

Twitter 又刪著白宮醫生為川普總統簽發的檢測陰性診斷書

Biden touches girls compilation 都bam

屌你
twitter仲衰撚過FB

Twitter 審查部門仲叻過white house 軍醫

左膠出黎講兩句？
醫生簽左字都係fake news？
一早應該收班垃圾皮啦

美國IT公司左膠天下, 幾本上科網大企業影響力同政府一樣

即刻搵d CIA 上TWITTER 總部夾走幾個先啦

香港人醒未
網絡係收左共產黨錢的左膠天下

美國主流媒體和中共業務往來分析--市值萬億的美國媒體巨頭們淪陷成為獨裁中共的宣傳工具。包括
《紐約時報》
《華盛頓郵報》
CNN
MSNBC & NBC
美國廣播電視（ABC）
彭博社（Bloomberg LP）

中文翻譯文本

佢地覺得軍醫都係比Trump 指使簽假文件
無證據先判

希望浸浸順應民意封9 twitter

一team 人對抗deepstate

好搞笑有人話唔啱聽就等於ok，結果係假新聞都可以放上網。所以西媒已經爛到唔爛，入面俾大陸人蛀蝕晒。

由管理層，到 Coding 全部都係有 Cancer。

其實negative同immune係兩樣嘢黎
侵侵係吹大咗
令到人以為中過就immune唔會再中

岩岩先search 到原來有位人叫何方美

Twitter 都刪左佢

另外剛剛諗到想好驚人既野

青島爆發疫情原因

但係ban左幅圖唔係個tweet幅圖點fake news

咁講都得？咁不如到時佢贏咗話佢賄選啦

佢哋一定會

得侵先對呢啲嘢無所謂，換第二個呢

打普通話拼音？

仲有Twitter google Facebook

所以民主黨啲醜聞完全被㩒住

Creepy Uncle Joe

如果你上 Trump 個 fb, ig, youtube, 啲comments係同 twitter相反多好多支持者證明twitter 係明顯有水軍

係 , fb 同 twitter 真係兩個時空嚟
同埋 fb 留言嘅人都係真 ac

Youtube黎講對家廢到disable埋comment

姐係本來有attachment?
我入侵個Twitter又唔似有
似係得段字

世衛體制嘅官威
屌你老母以前話口罩冇用道歉咗未呀

Twitter 仲惡過 TVB

放心 FB其實一早拋離，Twitter而家只係急起直追

如果係醫生問題請告那個醫生 而不是打壓言論自由

民主黨 + 黨報 + 黨媒 + 網軍

成個 泛民主陣型 幾十年來一直出賣緊 美國 / 美國人福祉

美國泛泥隊

屌，Twitter 根本就係控制緊大選的消息，仲衰撚過之前fb 喎

如果侵勝到就會出手

不過拜登會勝

撚有刪醫生出既official診斷書？
佢tag 咗侵聲稱醫生"complete sign off" 自己咋嘛
唔好將連登變大紀元好冇？
已檢舉

再按下個段Twitter, 侵寫的就會出現

Crazy

Twitter咁光明正大政治打壓都得？
美國左媒真係好肉酸

show 個creampie 出黎

push